.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--m--Magic-Fang:

Волшебный клык (`Magic Fang <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=179>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение

**Обычай**: природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 готовое существо

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Выберите одну из безоружных атак цели.
Эта безоружная атака засияет природной энергией.
Безоружная атака становится *разящей +1* безоружной атакой, получая бонус предмета +1 к атакам и увеличивая количество костей урона до двух, если она имела только одну.

.. versionchanged:: /errata-r1
	Цель теперь "существо", а не "союзник".
	Убрано ограничение на безоружную атаку с одной костью урона.





.. include:: /helpers/actions.rst